{"id":13355,"date":"2023-11-16T19:21:11","date_gmt":"2023-11-17T01:21:11","guid":{"rendered":"https:\/\/visitmexico.com\/?p=13355"},"modified":"2023-11-21T18:16:12","modified_gmt":"2023-11-22T00:16:12","slug":"elementor-13355","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355","title":{"rendered":"D\u00eda de Muertos"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"13355\" class=\"elementor elementor-13355\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1504f82 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1504f82\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b6e3ab\" data-id=\"7b6e3ab\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-94ea382 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"94ea382\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-container{--container-widget-width:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));-ms-flex-item-align:stretch;align-self:stretch;-ms-flex-negative:0;flex-shrink:0}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9ea2efc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9ea2efc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">D\u00eda de Muertos<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af8f9e8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"af8f9e8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Una celebraci\u00f3n y experiencia<br>de M\u00e9xico para el mundo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-651c6b1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"651c6b1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-693047e\" data-id=\"693047e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cd4c309\" data-id=\"cd4c309\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bbbd86b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bbbd86b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p class=\"drop-cap\">E<\/p>l D\u00eda de Muertos termin\u00f3, pero a\u00fan se puede apreciar el olor del cempas\u00fachil y del incienso impregnados en todas partes, aun podemos respirar el olor del pan de muerto habitando cada espacio com\u00fan, de la misma forma en que la memoria de nuestros difuntos se impregna dentro de nosotros. Recordarlos y honrar su memoria es un ritual importante para nuestra identidad y enriquece nuestra visi\u00f3n del mundo, pues en M\u00e9xico entendemos la muerte como una parte m\u00e1s de la vida, pero jam\u00e1s su final.\n\n<p class=\"drop-cap\">T<\/p>ambi\u00e9n entendemos que vivir en sin\u00f3nimo de alegr\u00eda y por ello recibimos con ofrendas a nuestros difuntos, pero tambi\u00e9n a los vivos, amigos, seres queridos y hasta extra\u00f1os son bienvenidos en nuestras casas para celebrar que estamos con vida y que compartir es la forma m\u00e1s sensata y c\u00e1lida de vivir.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f700808\" data-id=\"f700808\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-580b81f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"580b81f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2332297\" data-id=\"2332297\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4c9c1fb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4c9c1fb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-797169a\" data-id=\"797169a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8a4992d\" data-id=\"8a4992d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ab9763 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8ab9763\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"drop-cap\">S<\/p>on tantas las formas en que esta celebraci\u00f3n se lleva a cabo, que ser\u00eda imposible enumerarlas aqu\u00ed, existen rituales y eventos tan antiguos como el D\u00eda de Muertos, pero cada a\u00f1o surgen nuevas formas de celebrarlo, donde se expresa la creatividad de un pueblo orgulloso de sus ra\u00edces, permitiendo preservar las tradiciones y ritos que la UNESCO reconoce como patrimonio cultural Inmaterial de la Humanidad, como se declar\u00f3 en 2008 a nuestro querido D\u00eda de Muertos.\n\n<p class=\"drop-cap\">D<\/p>esde Sinaloa hasta Yucat\u00e1n, de Tamaulipas a Tabasco, todo M\u00e9xico se transforma y expresa su identidad de forma asombrosa, es por ello que compartimos esta celebraci\u00f3n con influencers invitados de diversos pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica; Isa Terrones (Per\u00fa), Christian Byfield (Colombia), Kattya Soto (Per\u00fa), Leonel Mijangos (Guatemala), Sergio R\u00edos (Per\u00fa), y Andrea Pedrero (M\u00e9xico).\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-bca21d8\" data-id=\"bca21d8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-cdaa196 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cdaa196\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a2ba613\" data-id=\"a2ba613\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c8af741 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c8af741\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"813\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_05.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" sizes=\"100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d6b145 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3d6b145\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Isa Terrones<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f43297e\" data-id=\"f43297e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-22140f1 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"22140f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"809\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_07.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" sizes=\"100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20ec0de elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"20ec0de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nelo Mijangos<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7555399\" data-id=\"7555399\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7902b72 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7902b72\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"807\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_09.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" sizes=\"100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e5b7efd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e5b7efd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Kattya Viajera<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ea1689d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ea1689d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-502c58a\" data-id=\"502c58a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5c9ad1c\" data-id=\"5c9ad1c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f12e70 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8f12e70\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"drop-cap\">L<\/p>os creadores de contenido visitaron destinos como Aguascalientes, Michoac\u00e1n, Ciudad de M\u00e9xico y Guanajuato, donde pudieron presenciar en vivo c\u00f3mo M\u00e9xico se llena de colores, aromas y sabores que estimulan todos nuestros sentidos. Pudieron compartir con sus miles de seguidores la energ\u00eda y la belleza de nuestro pa\u00eds en el marco del D\u00eda de Muertos.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-46317d2\" data-id=\"46317d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6150e05 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6150e05\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6eb4fbe\" data-id=\"6eb4fbe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-521f2df elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"521f2df\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ab23915\" data-id=\"ab23915\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8a9fb2e\" data-id=\"8a9fb2e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e5916b4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e5916b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"950\" height=\"612\" src=\"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/van.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" sizes=\"100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b6aac7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1b6aac7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"drop-cap\">S<\/p><p>u traves\u00eda no hubiera sido posible sin el profesionalismo y la amabilidad de <strong><a href=\"https:\/\/www.trosten.com\/\">Tr\u00f6sten Transport,<\/a><\/strong> empresa de transportaci\u00f3n que ofrece servicios para viajes, transporte de personal, transporte ejecutivo y corporativo, shuttle en aeropuerto, night ride, entre otros. Asimismo, cuentan con diversas unidades de hasta 21 pasajeros, mismas que ofrecen diversos beneficios de los cuales pudieron disfrutar nuestros invitados en los traslados requeridos durante esta experiencia de \u201cD\u00eda de Muertos\u201d.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5045358\" data-id=\"5045358\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-abda402 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"abda402\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d2f74a\" data-id=\"1d2f74a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-07a3116 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"07a3116\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0d081a2\" data-id=\"0d081a2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d6da87b\" data-id=\"d6da87b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-673b897 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"673b897\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"drop-cap\">E<\/p>\nste recorrido culmin\u00f3 de forma espectacular asistiendo al Gran Desfile de D\u00eda de Muertos, con sede en la Ciudad de M\u00e9xico, donde se celebr\u00f3 en grande con m\u00e1s de 4,000 participantes que deleitaron a m\u00e1s 1 mill\u00f3n de asistentes con espect\u00e1culos art\u00edsticos, circenses y musicales.\n\nHa sido un placer compartir con todos una fecha tan especial, que nos conmueve y alegra al mismo tiempo. La hospitalidad a la mexicana es algo que nos enorgullece y esperamos que turistas de todo el mundo, nos visiten en el D\u00eda de Muertos, porque nunca debemos olvidar a nuestros seres queridos que se adelantaron. Si los recordamos, siempre vivir\u00e1n.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-706e5d8\" data-id=\"706e5d8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ef6f99 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ef6f99\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-617fbb3\" data-id=\"617fbb3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe65c5a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"fe65c5a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"950\" height=\"566\" src=\"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" sizes=\"100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00eda de Muertos Una celebraci\u00f3n y experienciade M\u00e9xico para el mundo E l D\u00eda de Muertos termin\u00f3, pero a\u00fan se puede apreciar el olor del cempas\u00fachil y del incienso impregnados en todas partes, aun podemos respirar el olor del pan de muerto habitando cada espacio com\u00fan, de la misma forma en que la memoria de &hellip; <\/p>\n<p class=\"link-more\"><a href=\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355\" class=\"more-link\">Leer m\u00e1s<span class=\"screen-reader-text\"> \u00abD\u00eda de Muertos\u00bb<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":13357,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"inline_featured_image":false},"categories":[6],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00eda de Muertos - VisitM\u00e9xico<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_MX\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00eda de Muertos - VisitM\u00e9xico\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00eda de Muertos Una celebraci\u00f3n y experienciade M\u00e9xico para el mundo E l D\u00eda de Muertos termin\u00f3, pero a\u00fan se puede apreciar el olor del cempas\u00fachil y del incienso impregnados en todas partes, aun podemos respirar el olor del pan de muerto habitando cada espacio com\u00fan, de la misma forma en que la memoria de &hellip; Leer m\u00e1s \u00abD\u00eda de Muertos\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VisitM\u00e9xico\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-17T01:21:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-22T00:16:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"668\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Daniela Ceja\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Daniela Ceja\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355\"},\"author\":{\"name\":\"Daniela Ceja\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/person\/82f6854dad9a0b1f7e22ef9e939ffe85\"},\"headline\":\"D\u00eda de Muertos\",\"datePublished\":\"2023-11-17T01:21:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-22T00:16:12+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355\"},\"wordCount\":564,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#organization\"},\"articleSection\":[\"BLOG\"],\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355\",\"url\":\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355\",\"name\":\"D\u00eda de Muertos - VisitM\u00e9xico\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-11-17T01:21:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-22T00:16:12+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-MX\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/visitmexico.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00eda de Muertos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/visitmexico.com\/\",\"name\":\"VisitM\u00e9xico\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/visitmexico.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-MX\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#organization\",\"name\":\"VisitM\u00e9xico\",\"url\":\"https:\/\/visitmexico.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Mexico350_92.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Mexico350_92.png\",\"width\":350,\"height\":92,\"caption\":\"VisitM\u00e9xico\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/person\/82f6854dad9a0b1f7e22ef9e939ffe85\",\"name\":\"Daniela Ceja\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-MX\",\"@id\":\"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0185d6f8b07a02edf28c2a52dfe5b754?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0185d6f8b07a02edf28c2a52dfe5b754?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Daniela Ceja\"},\"url\":\"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/author\/danicr\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00eda de Muertos - VisitM\u00e9xico","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355","og_locale":"es_MX","og_type":"article","og_title":"D\u00eda de Muertos - VisitM\u00e9xico","og_description":"D\u00eda de Muertos Una celebraci\u00f3n y experienciade M\u00e9xico para el mundo E l D\u00eda de Muertos termin\u00f3, pero a\u00fan se puede apreciar el olor del cempas\u00fachil y del incienso impregnados en todas partes, aun podemos respirar el olor del pan de muerto habitando cada espacio com\u00fan, de la misma forma en que la memoria de &hellip; Leer m\u00e1s \u00abD\u00eda de Muertos\u00bb","og_url":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355","og_site_name":"VisitM\u00e9xico","article_published_time":"2023-11-17T01:21:11+00:00","article_modified_time":"2023-11-22T00:16:12+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg","width":950,"height":668,"type":"image\/jpeg"}],"author":"Daniela Ceja","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"Daniela Ceja","Est. reading time":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355"},"author":{"name":"Daniela Ceja","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/person\/82f6854dad9a0b1f7e22ef9e939ffe85"},"headline":"D\u00eda de Muertos","datePublished":"2023-11-17T01:21:11+00:00","dateModified":"2023-11-22T00:16:12+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355"},"wordCount":564,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#organization"},"articleSection":["BLOG"],"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355","url":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355","name":"D\u00eda de Muertos - VisitM\u00e9xico","isPartOf":{"@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#website"},"datePublished":"2023-11-17T01:21:11+00:00","dateModified":"2023-11-22T00:16:12+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355#breadcrumb"},"inLanguage":"es-MX","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/13355#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/visitmexico.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00eda de Muertos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#website","url":"https:\/\/visitmexico.com\/","name":"VisitM\u00e9xico","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/visitmexico.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-MX"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#organization","name":"VisitM\u00e9xico","url":"https:\/\/visitmexico.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Mexico350_92.png","contentUrl":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Mexico350_92.png","width":350,"height":92,"caption":"VisitM\u00e9xico"},"image":{"@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/person\/82f6854dad9a0b1f7e22ef9e939ffe85","name":"Daniela Ceja","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-MX","@id":"https:\/\/visitmexico.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0185d6f8b07a02edf28c2a52dfe5b754?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0185d6f8b07a02edf28c2a52dfe5b754?s=96&d=mm&r=g","caption":"Daniela Ceja"},"url":"https:\/\/visitmexico.com\/archivos\/author\/danicr"}]}},"featured_media_urls":{"thumbnail":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",150,105,false],"medium":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",300,211,false],"medium_large":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",768,540,false],"large":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",950,668,false],"1536x1536":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",1536,1080,false],"2048x2048":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",2048,1440,false],"inspiro-featured-image":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",2000,1406,false],"inspiro-loop":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",455,320,false],"inspiro-loop@2x":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",910,640,false],"portfolio_item-thumbnail":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",569,400,false],"portfolio_item-masonry":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",600,422,false],"portfolio_item-thumbnail_cinema":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",477,335,false],"portfolio_item-thumbnail_portrait":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",600,422,false],"portfolio_item-thumbnail_square":["https:\/\/visitmexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/DIA-DE-MUERTOS-INFLUENCER_01.jpg",800,562,false]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13355"}],"collection":[{"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13355"}],"version-history":[{"count":52,"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13355\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13427,"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13355\/revisions\/13427"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13357"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13355"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13355"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/visitmexico.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}